古巨基首亂世情侶都幾好聽

不過而家呢類用常人遇到情節去觸摸人既內心歌曲已經無以前咁受歡迎

好快到佢出黎護旗